火炭麗琪大戰王敏奕

有冇人知發生咩事

個logic係邊

唔g

支持麗琪

lm跟進

你亂9拆散人地我就唔L鍾意

麗琪唔撚鍾意我就唔撚鍾意

王敏奕熱情的臭系！

見到forum 見到好多雞

之前火炭麗琪都好似出過story tag 王敏奕
話佢有男朋友仲想搞返ex

又hi野

More
仲有冇巴絲知道發生咩事

Pop粒e with the squad out of 火炭 姐

唔通曾國祥滿足唔到佢

人地靚女咁多

唔準你咁話麗琪

想比大導演屌

我唔撚鐘意

佢放返出來啦咩

係大陸俾人拉左

有冇人有張圖？

火炭麗琪係乜水？

王敏奕唔係私有化左咩?

知我好撚chill

乜鳩野火炭麗琪 黑社會黎？

沙田me個fd

來龍去脈係點？

邊q個火炭

熱情的臭hi

放左監？

唔係坐緊

火炭麗琪係咩人嚟?

唔係仲係臭格pass支joint俾公安咩

Venus 牙 臭雞
Venus 牙 臭雞

x2

比人周到同個ex去過夜爆房
因為睇到whatsapp佢地仲有聯絡
成日sex chat
聽講係近排導演成日番大陸拍野定點

佢ex 係麗琪啲fd?

Hi 麗琪

邊個係火炭麗琪

咁淫

Lm

我就唔撚joey

佢個ex係邊個

食大麻的臭閪

全部係雞 打和 Super

王敏奕

沙田me 油麻they d friend黎

Lm先

王敏奕幾靚wor

你做弧狸精我就唔撚鍾意~
你比綠帽你條仔戴我就唔撚鍾意~

咁同niki有咩關係

邊撚個火炭啊傻鳩
王敏奕正咁多

以為佢係人妻，燥到著火swag

唔撚鍾意你條女打我手機
打開飛行模式登機bitch I am on the plane

成班鳩囝囡

同個EX返大陸扑野好撚chill
唔該閂窗上床我要食香蕉
生咗好多椰菜花 生到上面笑哈哈
屌你老母 swag 熱情的臭閪

好尷。。。

尷尬到無眼睇

唔好咁啦 9UP幾句姐
又唔係認真作

唔撚鍾意

王敏奕咁有需要咪搵我囉

王敏奕條臭雞就收皮啦
以為自己好紅 忘恩負義
麥曦茵問人借錢供你讀戲又開戲比你拍
唔係麥導 曖昧不明 撚有人識你咩MK妹
單方面解約仲扮晒受害者
講咩夢想演員 釣金龜就釣金龜喇屌 好撚核突嘔心
難為麥導仲幫你講好說話

wfc

曾國藩就正啦

唔撚Joey

留名
爆多啲
要俾全香港嘅人認識臭雞
蒙
歡迎麗琪bb爆臭雞大獲

娛樂雞

咁撚正都做

火炭麗琪唔係比人拉咗咩

YEA 就係呢個

屌得好 佢果然係臭雞

Who

王邊忽靚

成日分唔唔到佢同余香凝...好似樣

唔係隻隻雞都似樣架喎ching

王敏奕（Venus Wong，1992年1月1日－），出生於廣東省惠州市

王敏奕生於廣東惠州，未滿一歲時隨母親移居香港，曾經就讀於中華基督教會基灣小學、玫瑰崗學校[1]和嘉諾撒聖心書院[2]，2006年14歲時成為了平面模特兒，及參與了演出港台節目《過渡青春》。2008年參與了《烈日當空》的試鏡，並取錄開始在影視方面上的發展。2011年，她於新加坡投資電影《Camera》擔演女主角，同年並參演了《DIVA華麗之後》及《超級經理人》。翌年，她暫停香港城市大學專上學院法語課程後[3]，前往紐約修讀電影及戲劇課程[4]，之後正式簽約Dumb Youth，成為全職藝人，目前活躍於電影、廣告拍攝。她被傳媒指出其眼神奇藝人李麗珍相似[5]。此外，她男友為演員曾國祥。 於2018年，王敏奕分享個人護膚心得是避免選擇有濃烈香味、色素的護膚品，而且一切要從基本的保濕開始，即使忙於拍劇也不怕皮膚變差[6]。
FROM WIKI

油麻They

王敏奕我就唔撚鍾意

理撚得佢點 豬西麗琪葡萄牙

Who is 火炭乜琪？

同問？咩咁把炮？

乜水黎？佢ig d 相好柒，鬼五馬六

火炭麗琪上黎講解下

咁都話唔靚.....

睇錯咗做王敏德

即係點
睇唔明

咁佢ex係邊個

講咁多做咩吖
有冇流出先得㗎

A

火碳 yo
麗琪 yo

邊撚個火炭麗琪呀
佛山麗琪 監躉麗琪就識

返佛山坐啦

後面個兩個咩人黎

style嚟架 依家hip hop..吖唔係
人地係trap 要咁先swag架
巴打唔好淨係識睇啲港女ig靚相啦 假架

丙野

成個post都有聲

睇錯火野麗, 標題兩條女我都唔識, 食花生算

麗琪

王敏奕ex係邊個

柒羊萬歲

王敏奕係邊個

火炭ki

火炭 係邊個

支那雞

咁你認真作幾句出嚟俾大家笑下

交趾支那雞

支那惠州雞

鬥黎鬥去為咩
兩隻都係垃圾雞

點解唔tag埋俾佢條仔知

我就知係公廁

見撚到麗琪嗰story
心入面已經默默咁rap住咁讀

監獄麗琪

邊撚個火炭麗琪

唔識麗琪個班行撚返出去啦

熱情的臭閪

夠膽比帽曾志偉個仔戴
傻撚左呀條女

究竟有冇人講到王敏奕ex同麗琪有咩關係

呢條女個格

冇圖就收皮啦嗰條監躉麗琪

知我好撚Chill

你咪又係唔識 收皮啦

我只係聽過MLA首火炭麗琪

冇證冇據鳩up下開個post就上新聞，乜撚野事

麗琪個好朋友就係公廁奕個Ex 個現任女友

咁個EX係邊個 有冇料爆??

麗琪你係想搞大佢就tag埋佢條仔

王自從搭上左大導演之後個臭串格出撚哂黎, 以為自己天下無敵咁
仲以為王一心等嫁做少奶奶會安份守己，點知咁睇唔開斷自己米路

不過估撚到曾出黎回應又話100%信任女友

係咪自己自卑炸？ 成日覺得自己個Ex會唔鍾意自己？
係嘅係我都揀王敏奕啦

佢有去條仔ig留言

講咁耐一張相都冇 次次都齋talk 有證據就拎出嚟

好nice喎真人

兩個都唔識

定其實係條仔想溝番王敏奕 比火炭麗淇知道咗
本身冇嘢 都比佢講到有嘢 跟住喺度發癲咋

也也也也

垃圾歌 監躉就咪岀黎獻世啦

米奇會_ _ 佢

火炭！麗琪！

係咪比人delete 左 唔見左個留言既

呀火炭牙麗琪 火炭牙麗琪 牙牙耶耶

麗琪啲英文 cheat u before

佢條仔都幾勁 由食開王敏奕 變到要食 麗琪
係我都唔忍啦

也也耶耶

忽得妹

火炭圍棋

冇

點解仲未有佢條Ex既相

熱情狂插

呢個係男定女黎?
咩火炭麗琪?
等陣又整個大埔志明出黎點睇

貴圈真亂

條女咁gfable 係人都好愛啦

佢啲英文 咁垃圾點解唔會搞清楚有無錯先出

lm

冇證據實在唔知麗琪講嚟把撚

麗琪再唔出證據花生唔夠派

出相啦

麗琪 也也也也

王 係一個忘本嘅女人
想當年麥曦茵幫咗佢好多 拍埋曾個邊就飛起自己恩師

亦唔見佢之後有努力工作 久唔久先接下嘢

推

呢條女 好想嘔
成個呀婆咁

做咩啫？

有冇相流出？

講咁耐都係無野爆

討論左咁多頁 到底又食支那雞又食麗琪個位師兄全相出得黎未

王敏奕好撚靚

哇 好爆 之前仲幾鍾意黃敏奕

究竟佢ex係邊個

hk01都出左新聞

《香港01》曾致電王敏奕經理人Carmen，她指Venus與火炭麗琪兩人根本並不認識，而且不打算對此事作出任何回應。而《香港01》記者亦曾致電火炭麗琪，但她表示正在工作，暫時沒空回應事件。

Close file 麗琪自己都唔回應

爆乜野？無source 🤦🏻‍♂️

屌咩，乜證據都冇又冇詳情分析下，得個標題冇內文都唔知做乜鳩

記者亦曾致電火炭麗琪，但她表示正在工作，暫時沒空回應事件。

感謝花生提供

啲人係咪精蟲上眼？ 睇唔到左上角？ 講緊qq baby 唔撚係你地女神 王敏奕呀 on9

火炭麗琪正垃圾 又要屌 又無料
尻up兩句搏見報就無咗下文

有料就拎出黎啦
派帽比米奇個仔有無可能

諗起edc之前網上屌鳩林志玲

完全唔關事又唔識都屌一餐

收撚皮啦火炭麗琪
咁撚柒

義仔囝囡既野我地典會明牙

唔撚中意

王敏奕亂咁襯對yeezy

佢都唔係fuckboy

伙嘆麗琪

@wongmanyik easier than yeezy

有冇人可以解釋下咩事

樓上解釋左

麗琪好波，玩大佢

可惜麗琪冇波

Venus叫公廁

想掂下手仔都做唔到

娛樂圈生涯再見了

我就唔撚鍾意 唔撚鍾意

肯定嘈交

youngqueenz 柒羊唔撚見哂

你個名好似我個名

乜柒都無
同啲連登仔屌女人係雞係公廁有咩分別

福建U

seriously?????一啲都唔似

嗱，呢次我就撐麗琪啦

呢個堅，條囡未搬去貝沙灣之前，成日約個EX去舊屋仆野。

最好笑個班 忽得 公廁 話人地 女神係公廁

Source or ?

局內人？睇到好通透

係囉 咩嚟

係咪佢yo 人地個ex 唔show 佢先咁扯火

Source of 多得佢個Ex食完周圍唱

有冇樣睇吓
佢嗰ex好高同好瘦，四眼仔嚟

李鴻章正d

我係佢ex 就影啦 食完有咩野又可以屈多鑊
btw 佢個ex好正？

我剩係識周麗琪

初時聽真係唔知唱乜九

後尾諗諗下睇唔明就係藝術同高質

就好似天與地同王家衛堆戲咁。。。

長期炮友 影嘜鬼啫

外型就咁睇有啲似 但嗰個ex個樣真係睇得出係鬼仔嚟

條友都比無線封殺左
仲有咩好驚？

有圖放圖、無圖就收工啦

take 野take 大左呀 真係以為自己KOL?

咩事？

講咁撚耐都未有圖 死返你老母個閪啦監躉麗琪

最撚憎呢d冇理據既潑婦罵街
有料你就爆啦

venus 雞嚟
我中出過

食食下無得食個時， 條仔無蝕

咁要得條仔肯開心share先知。
btw 呢單野圍內人好多都知，頭一個爆佢地開房果位人兄

王敏奕前度 = 火炭麗琪現任(未散嘅話)
google 條仔中文名有哂資料
最like趙完唱, 自己生哂野惹到啲囡都周身病

終於有啲料睇下

係佛山唔係俾人捉撚左咩

今晚曾國祥家法侍候

就係佢！中學嗰個鬼仔

【獨家回應】鬧爆王敏奕係八婆Rapper火炭麗琪：佢前度係我男朋友 | 2018-11-15 | 壹週刊

醜女想上位搵人炒作嘛

原來係咁

結論：王敏奕正到仆街，其他八婆收啦

唔撚鐘意

姣西扮上菜

坐埋嚟呃酒 我就知係公廁

咁大頂綠帽
唔係話100%信任完事呀

拍足四年就戴足四年

之前王喺公子會都有講過呢個ex feel到佢係幾鍾意呢啲才子type 只係估唔到係曾生食唔住佢啫

只係想食花生

才子由王敏奕去到火炭麗琪
都幾唔同下

或者玩下啫
啲文人咪又係鹹濕佬，好似徐志摩

有床照再討論

識佢老鼠

咁你行返出去啦

王敏奕正臭雞

有咩問題

標題寫埋唔識咪google
樓上都有回覆俾你睇邊個啦
留埋d垃圾言 知你唔識喇好脫俗

食開奕奕轉食d下欄野咁睇唔開

我係沙田黎明

比人飛左懷恨在心者話
收皮啦佛山麗琪

原來大陸妹黎架

我就唔信食到曾國祥 走去食返個咁既ex...
定條仔念念不忘 自己睇唔過眼咋
一係就拎埋啲證據啊記錄出嚟啦

雖然龍心件垃圾 差好撚柒遠lv 但柒如 大丁 豬b 一樣食得落 係咪即係食開高級西餐 有時都可以食下譚仔 老麥

所以咪繼續食

如果佢無證據既話 係到鳩屌 咁佢真係同個mk 妹 無分別⋯ 雖然都不嬲似開 ， 加忽得
證據呢？ 牙麗淇

食得多龍肉都無味啦.
而且話唔定條女玩得好放,屎眼都肯玩.

一直思考緊邊撚個係火炭
見comment先諗起
原來係我條EX以前成日播嘅歌手
喺我架車度播仲要拎最大聲 耳都聾

Pop粒E 再同你迷幻 抽蓄 含撚 係唔同啲
迷幻式高潮樣 會興奮點

無人想知

我幾時都咁支持麗琪
王麗琪>>>>>>>>>>>>>臭系王敏奕

撐麗琪，起碼夠真性情！

麗琪雖然你平時真係rap到一舊舊
但呢次我撐你

呢鋪我信麗琪

記得以前有o靚模屌過佢一腳踏n船又細jer

IN 麗琪 WE TRUST

究竟有冇人講邊個係火炭麗琪

幾靚仔

火炭麗琪都唔識好打極有限

好怪個樣

好樣過米奇個仔

米奇個仔以前玩咁多女人感情 依家都可以話係報應

睇錯米奇老尾

火炭麗琪條騎呢怪咪撚搏上位啦

睇完佢ex
唔怪得佢偷食

YA YA YA

啲花生唔係咁就派完下話？麗琪我哋撐你喎

屌你你塊面 臭過我個西

Yo

咁大頂綠帽 都忍

影衰男人

好似小學雞拎合照黎示威咁

真係好寛容呀綠帽祥～接受open relationship

呢個post好撚嘈，我就唔撚鐘意

咦自己條女比人搞過

係唔係綠帽無人知啦 無証據得個講字

奕奕比ex中出完 米奇仔又奶

講十鳩幾版都冇圖

麗琪真係唔爭氣，冇相冇圖，知情人士都幫你唔倒

知情人士講多點

做男人帶綠帽都算，仲要親手帶穩佢唔願除叻仔
不過娛圈既野，男方都可能屌唔少啦，家下做好形象保護女方，轉身射個三分波飛左條女完美甩身無手尾著數拎盡，識玩一定係咁玩

王敏德我就識

嘩條仔溝蝗麗琪係咪貪佢棚龬牙定佢啲淘寶MK style?

定佢盲撚左呀佢?

條仔好撚鍾意溝g埋D明星仔呀KOL咖，王敏奕之後，
火炭麗琪都第3 or 4任啦（明面果D）。
所以火炭麗琪先話Venus "又"拆散人

冇證冇據就唔好屈人啦
臭閪麗琪
番去hi你既大麻啦

屌你老母蝗麗琪自己dislike

你快啲死撚返去大陸整容先同啲傳媒講你有男友啦

咪臭系
同MLA frd得既唔會衰得去邊！

爬完14頁都係得個講字

火炭麗琪 認識她第一星期
她已拚命地叫你收皮

導演唔夠唔緊要，仲有個影帝實滿足到

已經屌過好多獲 偉偉

敏奕bb

唔該刪窗我地d草繼續燒

敏奕雖然大陸妹 但係好正

d草我地

講到好似唔識火炭麗琪好出奇咁..
識又點 文青啲定特別啲

如果你35歲以下 唔識 唔好話自己係香港人啦⋯⋯

王敏奕乜水黎 點解好似仲出名過麗琪

邊撚個呀？火炭？我火炭山雞呀？識唔撚識我呀？

我唔係唔識 但唔會大大隻紅字問人點解會唔識佢囉

嗰啲fuck boy亂咁插爆Venus
我就偏向清純好似Convict

其實火炭麗琪咁樣衰又冇料點解會彈倒出黎

雞奕啫

嘩幾多年前

唔好等到下年先拎出嚟貼